天水圍上水屯門根本就係香港既新疆內蒙西藏

即係點？即係應該獨立出去？

係獨衲出來